{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062577",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076433?place[place_type]=GID&place[gid]=1076433&place[latitude]=37.5864894098&place[longitude]=127.4568230063&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 동아 펜션"
    },
    "text": "宿の紹介素敵な思い出を作りたい方のためのリラックスできる場所、自然と休息がある東亜ペンションがあります。 ここは特別な一日をプレゼントします。 宿案内 - 入室時間は午後2時であり、退室時間は午前12時です。 - 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 - 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 - 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 - ペット同伴の方は入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しはできません。 - 宿泊施設は青少年の混宿を禁止しています。 - 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 - 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 - 客室及び施設利用の際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 - 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 - 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 - 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 個別バーベキュー - バーベキュー炭火の料金は、2人基準で20,000ウォン、4人基準で30,000ウォンです。 IPTV/Wi-Fi - すべての客室ではワイファイが利用できます。 プール - 毎日きれいな地下水路を使用して水泳を楽しめるプールをご利用いただけます。 7月初旬にオープンします。 駐車可能 - 駐車が可能なペンションです。 楽しむ - キャンプファイヤーの料金は30,000ウォンです。 - A棟とB棟には浄水器があります。 - たき火を無料でおこします。 4名以上のお申し込みが可能であり、状況によって異なる場合があります。 - 利用時間はチェックイン時間の午後2時からチェックアウト時間の午前12時までです。 - 客室情報は次のとおりです:B201号:基準人数2人、最大人数4人B202号:基準人数2人、最大人数4人A101号:基準人数2人、最大人数4人A201号:基準人数2人、最大人数4人A301号:基準人員2名、最大人員4名B301号:基準人員6名、最大人員10名。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "午後2時です。"
        },
        {
            "question": "宿の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "午前12時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、予めどのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "予約時にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は許可されていますか？",
            "answer": "青少年の混宿は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約および利用について、どのような規定がありますか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉を焼く直火方式は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭火の料金はどのようになりますか？",
            "answer": "2人基準で20,000ウォン、4人基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "IPTV/Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "すべての客室でワイファイが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはどのように利用できますか？",
            "answer": "毎日水泳を楽しめるプールが利用できます。7月初旬にオープンします。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーの料金はいくらですか？",
            "answer": "キャンプファイヤーの料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "A棟とB棟には何がありますか？",
            "answer": "A棟とB棟には浄水器があります。"
        },
        {
            "question": "たき火を無料でおこしてもらえますか？",
            "answer": "はい、無料でおこしてもらえます。"
        },
        {
            "question": "客室情報を教えてください。",
            "answer": "B201号:基準人数2人、最大人数4人、B202号:基準人数2人、最大人数4人、A101号:基準人数2人、最大人数4人、A201号:基準人数2人、最大人数4人、A301号:基準人員2名、最大人員4名、B301号:基準人員6名、最大人員10名。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 710,
        "QA": 572
    }
}